{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017565",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "대접"
    },
    "text": "九里市アンゴル路97番キル52に位置する当店は、肉を低価格で提供しています。 熟成サムギョプサル、熟成豚の肩肉、豚トロなど様々な肉メニューとともにおいしいサイドメニューも用意されています。 当店は12時から3時まで営業しており、木曜日から日曜日までは5時まで営業しています。 肉のメニューはサムギョプサル600gが33,000ウォン、肩ロース600gが39,000ウォン、豚トロ150gが12,000ウォン、牛カルビ150gが16,000ウォンです。 また、味噌チゲ5,000ウォン、キムチチゲ7,000ウォン、卵チャーハン(2人前)6,000ウォン、エリンギの追加(2個)3,000ウォン、冷麺(水/ビビン)5,000ウォンなどのサイドメニューもおいしく楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "When is the restaurant open?",
            "answer": "当店は12時から3時まで営業しており、木曜日から日曜日までは5時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "Where is the restaurant located?",
            "answer": "当店は九里市アンゴル路97番キル52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "What kind of meat menu does the restaurant offer?",
            "answer": "当店では熟成サムギョプサル、熟成豚の肩肉、豚トロなど様々な肉メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "How much is the Samgyeopsal (600g)?",
            "answer": "サムギョプサル（600g）は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Jokbal (600g)?",
            "answer": "肩ロース（600g）は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Jeyuk (150g)?",
            "answer": "豚トロ（150g）は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Galbi (150g)?",
            "answer": "牛カルビ（150g）は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "What are some of the side menu options?",
            "answer": "当店では味噌チゲ、キムチチゲ、卵チャーハン、エリンギの追加、冷麺などのサイドメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "How much is the Miso Chige?",
            "answer": "味噌チゲは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Kimchi Chige?",
            "answer": "キムチチゲは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Egg Fried Rice (for 2 people)?",
            "answer": "卵チャーハン（2人前）は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much are additional Enoki Mushrooms (2 pieces)?",
            "answer": "エリンギの追加（2個）は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "How much is the Naengmyeon (water/bibim)?",
            "answer": "冷麺（水/ビビン）は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 603
    }
}